# cckill

防御CC攻击，分为两部分 一为禁止国外IP传入 二是 多个并发的IP封禁
##CCKILLER 预更新功能
#1.自动读取nginx配置（域名 端口）
#2.自动解析域名 并下方到黑名单
#3.自动重载配置
#4.install.sh功能菜单完善（nginx互动 自动更新域名 自动安装ipset）

###Debian/Ubuntu系统

`apt-get -y install ipset`

###CentOS系统

`yum -y install ipset`

###下载主程序

 `wget https://gitlab.com/sugertanyong/cckill/-/raw/master/block-any.sh && chmod a+x block-any.sh && sh block-any.sh`


  `wget https://gitlab.com/sugertanyong/cckill/-/raw/master/cckiller_install.sh && chmod a+x cckiller_install.sh && sh cckiller_install.sh -i`

##CCKILLER

1.提示bash问题Syntax error: Bad for loop variable

` sudo dpkg-reconfigure dash`

在选择项中选No

2.awk: line 2: function strtonum never defined

`apt-get install gawk`

3.项目地址

>    https://zhang.ge/5066.html    
>     https://github.com/jagerzhang/CCKiller


##block-any
1.自己添加了debian适应
2.需要手动安装aptset
